胡師傅太多牛奶味

菊花一定冇訂企

Un到春袋g出來

人奶味又唔屌你

？ 死撚左佢啦你

返緊庇護工場就唔好上網啦你